覺唔覺supper moment好撚假

收皮啦逢紅必反既連登仔，上一頁啦
呢隊band簡直會成為香港人既驕傲
利申：濕扒死忠
歡迎係下面屌鳩我同埋討論下suppermoment

樓主覺得自己個post好有意義？

做乜鳩
好尷尬

做咩姐你......

收皮啦你地

除左鬧人有冇第句

蝦腸？

本身都幾鍾意sm，但見到佢d fans（樓主）咁弱智之後，有點改觀